今日終於明白點解你地話肥閪乞鳩人憎

不論以前高登 還是依家連登 周不時都會見到啲巴絲屌鳩肥閪 叫佢地快撚啲死乜乜物物好似佢地隊冧你全家咁 當我睇到呢啲post 我都抱住笑下算不抱任何立場 因為我未遇過討撚厭嘅肥閪 但係 屌你老母今日比我遇撚到 我終於明白點解你地咁撚憎佢地
是咁的 岩岩放學返屋企 搭mtr 人唔算太多但都唔算少 一直都冇咩問題 直到我到站想落車 個粉紅衫身形同肥姐差唔多嘅肥閪企左係門隔黎挨撚住塊玻璃玩電話 肥閪前面企左個男人面對住門口 我就想係中間攝出去
當時情況：
到左站開左門 我話：唔該
男人同肥閪都冇縮一縮比我過 我就諗係咪因爲佢地塞住耳機聽唔到 所以我大聲少少 再講：唔該～
個男人借開左啲但始終男人嘅另一邊都有啲人唔可以郁太多 咁我就慢慢攝出去 唔知我係咪唔小心hi到肥閪部電話 定還是我出去個陣嚇親佢 我聽到佢話：喂！
我聽到呢聲「喂」之後我另轉面望一望 點知比我見到個肥閪望住我口upup話：搞錯呀
我當堂火都黎埋 屌你老味死肥閪咁撚肥學乜撚野人企門口隔黎挨玻璃 死返入中間啦臭閪又唔撚知自己企係門口塞撚住哂 肥就有權佔用多啲空間？乜撚野道理？
希望呢隻粉紅衫 啡短曲髮 暗紅框眼鏡嘅肥閪睇到呢個post 因爲我想屌你老母 仲想同你講多句：肥閪唔係大撚哂 我冇義務去就你 大家平等 唔撚該你唔好覺得成個世界都係你嘅
最後：肥閪死快啲咪撚阻住哂 你地好撚佔空間

雖然你火撚左，不過都係網上先屌鳩佢

依家先講 failed

當時我已經出左去 架車又已經講左咩列車即將開出....... 我有望返住佢講：屌痴撚線自己阻撚住仲講野 之類嘅說話 但佢聽唔聽到就唔知啦

肥閪啲脂肪塞住隻耳仔下次要屌就即場屌 唔需要忍

肥婆好黑人憎

路已經細 阻住曬

再推
屌哂呢班唔撚知醜嘅肥閪 希望肥閪有自知自明搭地鐵咪撚再塞住個門口 你地冇資格挨玻璃

點解唔當場屌尻返佢

唔係比我撞到佢掛
佢岩岩將我由玻璃位逼開左

上少少我有講嫁
因為我已經離開左架車 而架車又已經講左列車即將開出....... 我係車外面有望返隻肥閪話佢痴撚線阻住哂之類 但唔知佢聽唔聽到

唔係 呢個瘦啦 我見到個個肥撚到隻豬乸咁嫁

推！

肥婆真係大部份都好撚黑人憎
利申曾經同肥婆做fd
而加所有fd都瘦底
唔想再接觸肥婆

平時見到肥人都唔會話反感嘅 有時仲會覺得部分好相處 但今日呢件肥閪真係令我完全對肥婆產生反感 加上比我知道肥婆閪起面上黎真係特別閪

我識果d肥婆一開始都覺得佢地幾好，相處得冇咩問題，但耐下，佢地d原形露晒出黎，脾氣差到郁d就係ig開post屌7人(eg.條友飲左佢屋企既一罐雪碧就比佢屌)，後尾仲發現原來佢一直係背後係到離間我同另一個fd。肥婆真係好撚恐怖

睇樓主個身型再鬧落去恐怕會俾個肥西一拳鍋低 好彩你宜家先呻咋

我今日搭地鐵都被逼企左兩個肥西隔離 仲有個肥麻甩佬 都好臭下 我氣都唔敢抖兩啖

而家先知遲左d喎

肥是原罪

樓主on9講左咁耐肥婆無個好，而家先信？

高登連登仔用心良苦
而家先明

乞人憎又點 反正班友都只係網上唱你渣